（北區區議會開緊會）有無手足可以幫幫手

宜家林卓廷開會中
但一大班廢老叫口號 想令到個會流會
林宜家好高eq挑戰緊佢地
麻煩北區手足 可唔可以去到聲援

推

推！ 過緊去 ！ 但係宜家好L塞車 過去需時

Where?

直播

推到上水粉嶺既手足見到

北區政府合署？

推

幫手推埋呢個
係北區返唔到工既巴絲不如去北區區議會幫拖

推, 呢班西臭大媽好難頂

一大班廢老係度講唔要政治要民生
但又重覆三幅被廢話
阻住開會

有咩方法可以搞掂依班大媽
區區都咁搞

新界粉嶺璧峰路3 號北區政府合署3 樓

粉嶺火車站落最近

成班垃圾 小學都未讀完走過嚟柒

點解無保安？唔係好鍾意拖泛民議員出去嘅咩？而家又唔做野？

幫你推

搵人報警啦
公眾妨擾

push

班林記痴撚線

唔準佢講

有無人過到去解圍？

睇live都睇到想死..

點解仲可以比佢地係旁聽席唔趕走
區議會秘書處唔洗做?

住九龍

去緊啊。 但係好L塞車啊

有無人係馬鞍山附近想過去。我可以兜埋。 因為我宜家係第一城塞緊

推到住北區既手足見到

有冇人知有冇條例可以趕佢地走

反對區議會政治化
班友真係唔識架喎

知道今日好塞車 希望各界手足幫幫手推到北區人見到呢個post

其實應該有好多人都返唔到工架

秘書處無能 係咪收左錢

北區人
如果去到可以點幫手...

去唔到現場既巴打請打去區議會秘書處投訴
或者email同fax都得 佢地一定要做野

以電子郵件傳送至 ndcadm@ndc.had.gov.hk
傳真至 (852) 2676 9105
致電 (852) 2675 1577
郵寄到北區區議會秘書處，地址是新界粉嶺璧峰路3號北區政府合署3樓

搞乜

CLS

唔洗理啦， 由d廢老鏡頭前出醜
搞到流會， 通過唔到議程就入番佢地數

佢地話唔比講政治喎，貼佢地個樣出黎問下佢地有咩民生想講

圍佢

豬肉咁貴屌

一班刁民

唔好笑啊 戰神

一講警察 佢哋就話唔俾講政治
原來佢地都知警察=政治

今日下午230到沙田區議會開大會

好撚難頂d 呀毛

豬肉

打過去有無用？

又係廢老搞事

睇live見到散緊
係咪已完

廢老無貢獻無邏輯無思考 阻止社會進步 浪費資源 逼害年青人 點解唔死撚左佢

我冇開聲，完全唔知

笑左

唔要政治，我要民生

休會?定完左

嘈到街市咁，聽唔清

睇留言話又流會 屌佢地廢老老母

打左先算
問清楚旁聽有無咩守則
如果有既話點解可以由得旁聽班人係度叫囂

流左會啦，阻完投票走哂人

屌

有咩就問蘇西志(建制）同埋佢班老雞啦

屌，呢班仆街一定要清算

咁大學都未畢業又走出去柒?
用學歷去discriminate既人先最撚柒囉

依條得唔得

泛民嘈又可以抬人走
廢老嘈就唔抬得？

仲有依條

問下呢班人係咪白出公帑啦

投訴佢地公職人員行為失當罪

睇live睇睇到勁嬲，個阿叔係咁話講民生唔講政治⋯
頂你個肺，西鐵站俾人打係咪民生呀？

難怪隔離停左幾架警車唔熄匙

屌你老母死廢老

推，班廢老知唔知醜

推！

出緊，睇下門口有冇水尾

Wa diu
出咗九龍先知

已完

散哂

下晝到沙田果邊

出面有post

其實未必真係關佢地事
就算佢地有提 趕唔趕都係睇個主席
大家睇下邊個係主席啦

一句鬧佢地係打人黑社會咯

根本成個會 個蘇閪智話撚晒事
條仆街係上水咁撚多年 好多廢老盲撐嫁

Push

希望大家唔好為難秘書處，
其實佢地無權力，得主席有權做野，
秘書處做會議紀錄架渣

北區人記得今年要投票，踢走民建聯💪🏼💪🏼

關撚事咩，依家邊個主持會議？係蘇西智呀
槍頭對外ok？

好撚諷刺, 要民生就好好地俾佢地開會啦

唔好輸陣 推

散撚左啦屌你老母